有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

如果聽日佢哋開會話出咩解放軍，停水停電，停工，大家唔洗理，當佢鳩UP。

我最怕聽日係政府放軟小小態度，例如話林鄭辭職，又撤回法例甚至話畀普選等等。

我預計會有以下情況出現：
1. 有一班打手上水話要接受政府退步，運動要停止啦。

2.或者飯民又接受政府開出既條件。

3.又或者社會媒體又吹和談風。

由此至終，五大訴求，缺一不可。

最重要既係第五點，我地唔要中共開出既普選，要有美國監督下既普選。

所以今晚同聽日下午三點，文宣宣傳重申五大訴求，缺一不可。同時煲大今晚黑警罪行。

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散。

特此預告！！！！

push

中共 最叻就 打一派，拉一派
今晚先捉完一班義士，聽日講咩都好
都係廢話

美國監督轉成聯合國得唔得？

推

岩！

咪係，關美國撚事

Push

美國監督根本冇咩可能，係一個國家直接干預wor
變成聯合國點都名正言順好多啦

警世post，得閒要推一推

一陣又話外國勢力入侵呀大佬

推！

港共而家除左用黑招之外
就得返換特首同成立獨立調查委員會疏導民意！！
記唔記得鉛水事件？三年啦！！查到乜
張建宗一樣係扯線公仔！

暴動定性”同“不追究義士”呢？？
而家梁天琦佢地被清算坐足七碌！！七黑警政府出錢幫佢地翻案！！！

說好的普選呢？？？比個831假普選
dq事件？？

係咪香港人已經唔記得晒支共點踐踏香港人
呢場仗再輸，支共一定瘋狂清洗政府同社會架構
監控燈柱信用體系加強壓迫！！！

有支共控制既政府，一定仆得街！！
利用對方信任作為手段無限略奪
有無文宣組提醒香港人

由中英聯合聲明當可以廢紙既政權你地仲要相信袋住=推香港去死了

機會大

岩 已經估撚到
推

聯合國有咩約束力既條約/法案？

美國有人權法，最少可以凍結班仆街資產。

召喚文宣組

推上熱門

推到聽日

推, 呢個差唔多係最壞結果, 大家要預備..

依家既聯合國得啖笑

啱

冇乜可能放軟

所有訴求，缺一不可
否則抗爭至支那解體

推上去

光復香港 時代革命！

美國推動緊《香港人權與民主法案》 入面包括2020年實行普選
美國推動得呢條法 就一立會監督香港嘅普選

某程度上美港關系法都係外國直接干預香港

美國都唔信聯合國啦

如果有真普選大家係可以傾
只要寫清楚所有條文而有法律約束力
有確實嘅時間表冇話冇得商量

我哋搞咁耐都係想政制改革建立民主制度

又講咩飯民
你咪又係割蓆狗

雙真普選
同埋清算黑警
就係咁簡單

和佢老味呀

唔肯應承哂
過無幾耐咪又搵哂咁多人算帳
希望而家泛民唔好咁on9

五大訴求 缺一不可 少左一樣都屌佢老母

推 小心一到朝早個幾個泛民打手
次次都話 咩 想人點 係未想送頭
之後就會屈人3毛

推！！

我地可以煲定風向先
文宣得閒可以做埋圖宣傳(得閒先啦,今日啲黑材料為重)
聽日實有批量三毛不停煩,然後又大把正皮唔知做乜鳩咁

佢有幾時唔講外國勢力？

聯合國撚有牙力， 上次都35個國家聯署撐支那啦
唔係美國唔使指示有第二個國家夠牙力同支那deal

今晚班警犬玩盡左
之後都只會係咁

講得好 各位唔好咪中共迷惑

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散！

我覺得
有咁多外國記者係度
已經可以假設佢唔會講2 樣野
1）外國勢力
原因：屌你老母，台下成堆外國記者，
當住人地國家面前話人外國勢力？

2）出解放軍
原因：台下成堆西方國家唔屌到你飛天？

最大機會：
又係鬧下暴徒 又係叫人尊重中國內政
重申尊重一國兩制 支持特區政府依法施政 etc.

up

中共唔會比美國監察話干預國家事務

光復香港，時代革命

中共對住咩人都係講外國勢力啦 就算對住外國人都會照講

唔出解放軍都好合理 一出中共即收皮

佢得登聽日要開會 應該唔會淨係叫人尊重中國內政咁簡單

口交部最另呢句

的確最怕係佢地稍作讓步，例如林鄭下台，咁運動即係進入極大散水危機
不過好彩機會唔大中共咁要面

除非完全滿足五大訴求，否則全部廢話

讓步 中共 你傻撚佐
好的就表態相信特區政府 唔介入 @$#%^$^
唔好的就話 解放軍準備緊囉 再有遊行示威[失控]就出動
*&*(&(*^&

我咁大個人未見過共匪縮, 因為威權政府一縮就死得
大家可以預左繼續

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命！

我覺得樓主諗太多佢會讓步

個記者會係北京佢唔係喺香港開
即係全部大陸人都會睇到，同埋預左大陸媒體報道

比大陸人睇嘅新聞更加唔可以放軟、只可以強硬

加上中央講明一國兩制
佢至多都係講支持特區政府施政丶支持警隊呢啲廢話

有咩實際措施係都交返比林鄭講

推啊，五大訴求缺一不可
焦土啦最多

美國監查又係on9既
要雙普選
但佢都係唔撚理架啦

三項照食, 同侵－樣, 定死線

推
民氣唔可以散！
一散就真係完！

Up

放心 中共唔會放軟

只會更強硬 因為佢想逼死所有香港人

推！2020冇普選香港收得皮！一片解釋晒：

唔理。
唔怕一萬只怕萬一

推 被分割友派係大忌

文宣加油

五大訴求 缺一不可
仲有個信用評分都好撚仆街
不過搞咗五大訴求先

PUSH

推 我好擔心香港同香港人既明天

講得好 推俾多啲人睇

有冇d咩可以得到心霧上既慰藉？我真係好擔心同驚樓主

參考64李鵬講話
：不得不採取果斷措施制止這場動亂
出坦克入城

推
我好撚攰

推！！！

光復香港，時代革命！！

聯合國廢左好耐

中共講野，一句都唔可以信

最低要求 雙普選
同息放義士

繼續推！！

2:00

繼續推！

唔覺得會有特別嘢
講吓一國兩制 支持特區政府施政
講普選嘅話一定會提831

支持出動解放軍

希望再多d預告 到左聽日再出類似既post出去

提提大家

推！推到過千正評

推到聽日三點

我覺得大家可以放心
係唔會有咩甜頭俾到我地
廢話同屎就有份

聽日最大機會係解釋頂帽

五大訴求! 缺一不可!

一定要清算班垃圾黑警

推推！！

傳聞係林鄭下台~

唔好響美國個朵 話係全世界或者係民主國家 etc

無錯
缺一不可

共產黨淨係識打飛機同廢嗡

呢個前警司話示威者扮速龍老屈警察

留個名先

推 今日手足喺我眼前比人拉走咗 我救唔到佢哋好撚後悔

pish

一定要企硬 呢場運動開始嘅原則

毋忘義士犧牲
真普選係終極目的

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

但以中共過往紀錄甜頭機會不大喎師兄

推 呢個心態好緊要

岩 大家咪撚再袋住先
記唔記得2014年啊

而家要車長，公務員帶頭三罷先有成效

光復香港 時代革命

Posh

推！
只可贏，不可輸！
睇多啲新疆，輸咗向新疆看齊！

唔撚洗販民幫我談判呀！！！！！

推推

推呀屌

網上流傳的英文訊息指，林鄭月娥將會在下午3時以急性身體問題請辭，政務司司長張建宗將會接任約6個月，直至特首選舉開始。不過特首辦接受傳媒查詢時就否認有關消息。

無真普選之前都唔可以停

五大訴求！要對得住咁辛苦既兄弟 咁辛苦既自己！

中國外交部一句：「香港事務係中國內政，任何外國勢力不得干預。」完全搞掂。

有道理

堅定
不要糖衣砲彈

啱啊

推五大訴求！

五大訢求
獨立調查

中共咁要面+冇腦習種你估會唔會讓步？
聽日，只會一個答案，武力威脅，收返香港/解放軍

然後運動會直接變成革命

記住一點：共狗所有承諾都係假

5大訴求
兄弟爬山各自努力
香港人加油
萬事小心

puah

人手置頂

一重要重組警隊

自己裝自己帶

要有美國監督下嘅普選

你教我點爭取？

今個星期有中美談判重啟，佢唔會想全球新聞再loop 呢單野

所以一定要繼續

五大訴求，缺一不可。

唔好post 推

post 全港罷工

光復香港，
時代革命！

Pish

唔要美國監督

要全世界監督

推
此post需要置頂

光復香港。時代革命

聽日先算啦，真係估唔到會up乜
講d威嚇性既說話唔會嚇到香港人

香港又唔係美國特區，關佢地咩事

我要真普選

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

真係唔撚怕佢出老解最怕佢扮有得傾

特朗普表示:關我咩事...?

我覺得佢有機會講啲嘢想兇鳩啲公務員唔好罷工
至於放軟態度，炒林鄭嗰啲，應該冇可能
其他都係錄音機式支持嚴正執法乜乜乜

唔會理廢話

樓主係樂觀派

無可能會比美國監督共匪有無可能肯呀?
訓醒未，連撤回都唔肯講，會比你美國監督
佢肯既我係中聯辦門口切J

我渴求老解

俾錯左負皮 幫推賠罪

五大訴求要堅持落去否則永不散
最好出埋老解先

出解放軍，雙普選呢的大國策唔會由港澳辦呢的小單宣布喇，睇怕又係老調重彈，支持特區特府，譴責示威者乜乜物物

唔放人 絕不罷休！

pushhhhh

要讓步了

五大訴求 缺一不可

講明,五大訴求係底線,冇得妥協冇得傾

長期置頂

Push!!!!!!

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

全港罷工

唔好諗太多 一定係強烈讉責乜柒之類既廢話

個盤我都係買
強烈譴責乜9
一國兩制乜9
支持特區政府乜9
外國勢力乜9
港獨乜9
顏色革命乜9

Pppppp

推！！！！！

推推推

美國監督 唔好玩啦 你一定食飯食傻左啦

我要真雙普選！！！

明白

係英國consent
份野英國佬有份簽架

樓主放心都得
出解放軍都唔會有普選

冇確切回應五大訴求 =廢up

你咁樂觀？

我覺得係同777同一口吻 堅定不移一國兩制個堆廢水

個會係做比鬼佬/全世界 香港事務唔關你地事
之後佢地就剪條片不停係蝗國播 等大陸人唔好俾我地影響

起碼講調查會唔會係由呢班大陸鬼講
面子上亦唔會棄777 董伯都要捱一排啦

共產黨就唔好有期望喇
只會更強硬收窄香港人自由

啱！！！！！！

睇死都唔會有咩好事發生
希望冇任何一個團體隨便代表左我地200萬+1

其實英國應該負返責

Flag已立

不相信一國兩制

好

吾放義士，乜都吾使傾

Push
正途

我會罷工

我無野講

五大訴求絕對係底線
光復香洗 時代革命

掂你老母西咩
關係法係美國內政
睇下邊個內政勁D囉

agger

推，1毛走撚開

大家執生，共匪係最大敵人，幕後推手。

明啦？！

推到聽晚

聽日輿論戰！

寸步不讓

中共必定係強硬，放心

五大訴求
缺一不可

釋放義士！！！！！！！！

推！
冇達成五大訴求，冇真普選，和談只係廢話！只係大話！

各位同道要堅持落去！！

我要真前普選！！！！！！！

冇第5點，俾其他4點都冇用，中共可以UNDO

算啦
聽日會回應五大訴求既就唔係共產黨

推比多啲人睇

普選擺第一

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

YIP FOO架車入面...係咩文字...

［突發］今次仲鋤你唔死？

解放軍帽車 車主地址係 南邊圍3里 9號 G/F

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

全世界同我推番葉虎單野上去！！！

車牌TP8431, 起底組唔該

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

香港中聯辦新界工作部強烈譴責有關惡意謠言

推到上熱門

段文章用既字眼只係介紹.立場.看法.完全無出現過應變.做法.支援,實行.等等字眼..我覺得係中共比個下馬威,喂!仲有我地上邊果班係到唔好太過火哩個係第一點....第2..根據基本法第二章18條全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。..戰爭基本解讀最少都要有真槍實彈互相傷亡先可以叫做戰爭...危及國家統一或安全的動亂哩條更加無可能啦...到現時都係警民衝突.不合作運動等等如果可以比佢昇華到去戰爭.危及國家咁佢比世界各地言論到佢爆炸...第3如果佢出解放軍.武裝部隊一方面一定面臨經濟.貿易.杯葛等等問題姐係錢...第4如果佢出人落黎姐係同時話比全世界聽香港警察係無用無足夠能保持治安.人身安全問題..同時柒婆..一哥..李家超哩幾個粉頭都無能力去管治香港秋後算帳一定走唔到保唔住依家個飯碗...這是小弟見解..有錯唔好屌...聽日都係好似家常便飯野姐比人知道好關心香港情況...光復香港加油

推置頂

Pish 2

Pish3

最重要係獨立調查委員會 唔可以軍權>政權
如果唔係邊個做特首都死 最多班黑警咪罷工，但唔可以俾黑警做任何野都唔洗負半點責任

推
_____________________________
8月5 我會罷工！一齊罷工！

大致同意

但「美國監督下普選」有保留

1.中國一定唔會比你咁做，不要戇鳩

2. 香港人識點樣係真普選，唔需要美國監督

唔會有甜頭，放心

普選就係普選
冇可能係’美國監督‘下普選

不要支共；擁抱自由！

唯一不可
5/8齊罷工

屌唔小心hi負評
推

監控燈柱都裝埋
義士又捉哂
要幾強硬對班賤民都得

妓女比共產黨更可信

推 真普選最重要，無普選中共都可以隨時反口

光復香港
時代革命

聯合國安全理事會
中華人民共和國係常任理事國

唔需要係香港有法律效用，剩係單方面實施已經夠，到時睇下口交部敢唔敢嘴炮，一打嘴炮就影響經濟戰同稅率

車底出水炮車啦

8月5號齊罷工

聽我講 政府冇可能答應你 五大訴求

推
但係放一萬個心佢做咩都幾乎不可能將黑警形象洗返乾淨

呢個形象已在香港人心裏面
一代一代傳落去

聯合國呢個冇牙老虎早就玩撚完，唔靠得。

堅，我怕會部分放軟，咁就出事

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散

美國監督既普選?
咁不如獨立啦

推定先

柴玲 味濃

你放心啦 港澳辦出聲肯定唔會係放軟

你最老闆如果要認錯緊係搵下屬啦 如果唔係又的話
一嚟被人講干擾香港
二嚟自己認錯落自己面唔係中共一向作風，點解唔搵林鄭自己去認錯辭職？

你放心都得
我好肯定，港澳辦一定唔會放軟
而且會表明支持警察同政府，嚴懲示威者
甚至繼續恐嚇香港人，例如出老解

話之佢講咩啦，當佢鳩up

光復香港，時代革命！

但明明佢係應承左比喔。

不如革命算啦。

光復香港

放心，一定係錄音機，又依法有效施政，支持，不容許

屌
依家係中共唔守規矩先
咩DQ、蛇齋餅傻全部都係佢地搞出黎

香港要有國際監察下既真普選
支那唔駛旨意使橫手玩番以前個套

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推一推

美國監督下既普選
做乜

推 8月5號齊罷工

派糖不會降溫

焦土派或會成為輸家

寧左勿右

點會軟

忽大左

中共彩你都有味

咪撚笠水呀共產黨！

佢停囉，最好三毛藍絲攬住一齊死

五大訴求 莫失莫忘
光復香港 時代革命

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

共產黨無好野 唔洗期待有d咩
不如諗下佢會點恐嚇香港人 迫發我地繼續出黎好過
雨革共狗都無出聲今次會 睇黎扔漆彈蟈徽同葉虎單野都幾大獲

想共產黨真係退讓
咪發夢
糖衣毒藥就大把

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

基本上大家終極目標係共產黨倒台，唔係讓唔讓步或者有乜讓步都冇用。

點會讓步 FF咁多

希望越大失望越大

唔好比人分化影響
直至爭取到我地想要既野

中共仲會做下樣
唔會出黎講林鄭下台 撤回修例呢啲
係都係政府自己講

台灣大選在即，對象是外國記者，主持人也不是很高級的官員，所以未必會有如出動解軍或基本法18條的突破性公佈。目前建制陣形呈現分裂，可能係吹大雞歸隊，並擊破五大訴求，例如國家認為係動亂(定性)，支持警察執法(無得調查)，支持依法懲處滋事者(要追究)，支持特首施政(不下台)，堅守一國兩制底線(冇普選)

用英文Loop返啲shit比老外聽

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推!!!!
堅持五大訴求, 缺一不可!!!

所有訴求，缺一不可

8月5日大罷工
光復香港 時代革命

九成九都係廢話
堅定支持香港政府施政，落實一國兩制
強烈譴責外國勢力干預香港事務
...

推
轉聯合國監督

到呢刻講咩都係廢話，直接行動啦解放軍啦

我可以好確實咁話俾你知，警隊爛透失民心。如果中央出動解放軍，要應付國際壓力，打嘅唔會係市民，而係警隊，以反貪腐之名，成正義之師，得民心後接管控制香港。警察好自為之，希望劇本不是如此。

其實9成只係譴責暴力，侮辱國家主權，重申只要港澳要求，解放軍出動唔係唔可能咁。

其實場運動行到嚟呢一步 已經冇得返轉頭
如果香港係呢場運動後繼續一國兩制 比共匪控制
先唔講會唔會清算
至少香港只會加速赤化 唔再溫水煮蛙
勇武又好 和理非又好 黃絲又好 中立又好
依家面對緊嘅唔單止係柒婆下台
成立獨立委員會咁簡單
係香港政治上嘅根本問題
冇雙普選 冇獨立
你最後連香港最珍貴嘅人權自由都冇埋
望清楚啦
呢場運動失敗後 大家都可以係天琦 gphone 桂民海
咪撚比共匪所謂嘅讓步迷惑咗
香港唯一出路 就係脫離共匪控制

讓你老母，贏就要全贏

但係美國到宜家都無表過態喎 唔多似會肯將監督呢個咁大責任攬上身
點都好普選係基本消費 不過共狗個會睬你都傻啦仲唔繼續壓迫你上面班人就反啦

推
五大訴求，缺一不可

其實表左態 國會更強硬

都係鳩up居多

唔回應五大訴求嘅話我話撚知你陣間點樣口交
總之會繼續所有行動直至香港獨立同埋中共滅亡

唔明點解要有美國監督？

唔好放棄真普選

提防三毛洗版
有咩怪POST唔好留言推埋一份，轉個身去推其他有用POST啦

8月5日罷工
光復香港 時代革命

P

我估又係個幾句
不要期望太多

對

咪又係譴責同凶鳩我地
停水停電冇可能啦
佢試下停睇下班商家佬發唔發癲

罷工

美乜撚野國監督

脫離中共啊
有中共係到
我唔會信任何措施

一定唔會軟

當然。

推

我要罷工

我覺得又唔洗下下扯到落美國到, 比人口實話外國勢力干預

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

唔要普選
係要真普選